深夜限定心事台 (5)

2021第一個post
過去既一年係艱難既一年
希望跟住跟一年會有所改變
新年快樂

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

happy New year!

等到我開post通輯你

不嬲唔開post

more

哇小心自爆

新年快樂啊

趁我唔係屋企拎我既1001

條頸幾靚

agger

有街出 偽毒

佢出去check嘢

今次我唔認同

我坐係到都訓得萫了

聽下歌囉

仲易訓

咁去瞓啦

年輕人唔講武德

我小學寫我的志願就係寫呢樣

點解唔瞓

然後你做到了

做到我而家就唔響樹啦

mk夢想成真

我新年第一個願望係希望你冇中招

係咪秒回?

ip都唔洗check

我唔係
其他人可能係

有心事想傾下

happy new year 祝你同男朋友開心sweet啲呀 要繼續向你既藝術夢出發呀

你依家咪係囉
感情台台主

快講

我想順手tune返好生理時鐘

盡量

駁唔到

懷緊女朋友有冇返屋企

見係你就秒

懷疑

俾人玩弄就有

你都要加油唔好再太care呀

你覺得佢同咗第條仔一齊?

繼續吹

打比佢啦 有懷疑 對佢無信心 關係都唔長久
佢同班fd未番 定 同其他男仔單獨一齊先
前者 會屌你 佢呀媽都未嘈啦
後者就等其他巴絲講啦

GIF 應該唔會俾人起到底 xd

我好快講一次

我女朋友2點幾覆我話訓緊教

其實我11點幾sms左佢 又有打俾佢都無回

2點幾覆我話訓教 打俾佢 佢話無出去玩 但唔緊live cam 俾我睇灰左

但係會唔會過咗眼瞓嗰段時間之後就好難瞓

2點幾叫人開cam又係麻煩咗啲嘅

會 所以tune好準備返工

因為真係想知佢係唔係屋企

我係某個app見個定位唔係佢屋企 但時間準唔準就唔知

想睇條頸多d

2點可能瞓到成隻豬咁 唔想比你睇樣

連登仔實會講 你條女同人扑緊野啦
事實無咁極端 其實係咪你管得太多 佢可能想同朋友玩下 但驚比你嘈 或者佢真係係床想訓教唔好搞咁多野

Btw點解唔一齊倒數既？

忽冷忽熱想點撚樣

屌 佢係你property 咩 locate 佢

我真係好撚憎曖昧呀屌

豬唔豬我就無諗 我都只係想睇幾秒 又唔係未見過

玩定位真係害撚死自己

撚鳩你囉

唔好睇咁多依啲追逐 壞腦 又令到懷疑 完全無好處
唔信就同佢傾 唔好睇啦

點解要locate佢

感冒 小心身體

我想曖昧但又唔想上身

呢個你當係傾計app 唔係我查佢 個app本身有定位

同我試下

snapchat?

你贏

但佢知唔知你check到佢？

真。玩弄感情

唔係玩玩下 幾個月既事 見都見過好多次

想暖仔。。。
有無介紹

幾個月都可以玩玩下

唔知佢知唔知

Mk

你當唔係玩先啦 加下個心屈住聽日仲要返工

你係仔定女
仔既話 真係小心啲 女仔好易感動 會hurt親人嫁

又唔係我

我被你呢啲死mk玩弄就真

仔唔會hurt?

男朋友背住我課左成$240落pateron d 女d相到 我應該用咩心態去問？
Ps 佢呢排都冇乜錢

幾年都得啦

唔好理呢D先啦 唔係snapchat

聽日直接開口問囉

我試過直接係女朋友面前買喎

女
同埋我係仔我做撚硬fuck boy

諗住聽日打俾佢

頭先忍唔住炸左佢電話 唉對自己好無信心

第一 你知左都冇用
第二 佢有心呃你你唔會知 覺得你唔信佢更加唔會長久

雖然買相真係好on9 不過好過去叫雞先啦係咪

如果係買email 叫佢垃圾然後分手

問題佢都冇乜錢 仲要冇比我知

我唔得咩…

我邊敢玩弄你呀你個number咁靚

你講得岩 佢有時串我都咁講

中大email?

你依加都諗好解決方法啦 咁乖乖地去瞓啦

咁又冇買email 佢算乖乖仔 唔煙唔酒唔蒲

有料 邊夠你玩

我最撚鍾意睇我個fuck boy friend被女送上門
見到啲女咁on9就覺得好笑
成日同佢一齊笑啲女

No is blackruby

哇屌 想睇女上網大把free啦

咁尷尬嘅嘢唔係個個都敢比女朋友睇

飲緊酒

死左啦 慳返啖氣

咪就係lo 點解要比錢

我被人炸我更加走

死左咩位? 佢話訓教收左我皮

因為我想晒錢

我都有一隻

咁樣既關遲早就完

想要仔。。。

過兩招黎洗下

我明你意思 我都忍唔住

小心自爆

呢個都好mk下

Hello

利申 見過真人

點解尷尬 get唔到課咁多 又唔係除咪個bra 點解要專登課 佢又唔係話特別鍾意條女wo

好衰啊你

可唔可以cap圖share 想睇大波波

炸佢 就算冇出去都唔鳩想理你

無料 等緊俾人玩弄

可能真係要放棄睇個app

唔係不嬲係出名mk 妹

後面個毒撚睇緊youtube

Del左佢啦

俾個app定位影響晒

太遲真心
你既行為好得人驚

你唔除俾佢睇？

求教學 想學

曬係我到ok? 6秒一蚊

今日真係特別多人

我無睇一陣已經睇唔切

你唔信佢 就算你唔睇都冇分別
最好調整心態

我無咩朋友先用
估唔到死係個app度 唉

....

可以 幾時上嚟我屋企? 陪我玩board game

唉你返嚟啦 咁還反個場比你先

關個app咩事
你真係唔明個問題係邊？

交友app黎 正正經經用番tg whatsapp line咪算囉

因為本身預左佢出去玩

只係想知佢返左屋企未

Body build
執好自己個look
大學做大組長
佢intern 仲做ibank (被女送上門個時未做)
邊夠佢玩

岩岩偷睇架咋 冇cap底

Hola

咁你都搵得返呢個絲打d舊 post
應該幾靚女

就係whatapp未覆 電話未聽 我先去睇

下。。。

可能係阿姨

直接講無所謂

咁你都睇到

好似諗通咗好多

同你條仔講 如果佢肯share 我願意用林奠一家交換

仲要畫出腸

睇條頸都知唔係阿姨

上面講咗 自己睇

飲左酒睇量下 仲要死去返工

好呀

做咩事？

想玩大富翁

完全學唔黎 認輸

死mk

不了

橙

佢可能已經死咗

陪我玩陣麻雀先

你既安全感完全要依靠對方俾你
呢樣野本身就唔岩
個app有定位功能係個app既事
你去用甚至去依賴係你既問題
你宜家去check人地係邊去質疑去炸電話呢啲咁撚恐怖既行為
你竟然可以用一句死係個app到去概括
用無朋友作為理由
真心？

借條頸黎睇下我話你知你係唔係

尋日有提過下分咗手 曾經當過佢係一切 唔識愛自己
自從分咗手之後一直買醉 醉就chur佢 就咁樣過咗4個月
但今日諗咗好多嘢 都唔想再咁樣落去

好mk真係

信任

你咁講我明 我聽日都唔應該打俾佢問
新一年唔想自己感情用事 真係想自己好無信心

冤枉牙

麻雀都算boardgame咩

唔算咩

係塊版上面玩

巧

樓主好波

btw而家個個都上網打 好少約出黎

我=真毒

恭喜你呀
新一年新開始

咁要搵個人扮塊板先

可信性=0

呢個笑話唔好笑

上面偷相條仆街係咪嚇親貼貓絲打

又得返我地4個

當然我認清自己承認自己仲係放唔低仲係好鐘意佢 甚至想追返佢
但真係冇辦法 唯有搞掂自己先
我係女見到自己咁都調頭走

事實陳述 唔係笑話黎

係囉
執正自己
好運都跟住你啦

What’s ph

你覺得係咩

你明就最好啦
唔洗逼自己而家放低
但係唔好咁自私騷擾到人地
已經冇關係架啦

pornhub

日後會係點日後再算
分咗手之後佢有講過佢依一世都唔會再遇到好似我咁樣對佢嘅人
當住係動力先 亦都係為咗自己

我以為係廣告

Sleep?

條女咁撚閪既 分手仲講d咁既野

諗埋晒啲咁嘅嘢架 酸鹼值啊

哦 係呀係呀

好靚 你自己整？

你間接鬧埋我

其實我都唔知佢想點
當時我自己都唔知自己想點
唯有自己踏出第一步先
真係閪冧夠

聖誕過左啦

你食屎啦

呢個係一個惡性循環

你唔安心去問佢
佢答你
你唔信叫佢証明
佢唔理你
你唔明點解唔理你所以炸佢
佢更加唔想理你
你更加不安

係呢條關係除左極度唔健康
另一個問題係你太卑微
關係唔對等更加令到你地既關係唔會長久

唔會再遇到又走 虛偽到極致

一係想收兵 一係想令自己冇咁大罪疚感

兩樣都係自私

我係講 你依世唔會再遇到我架啦 放撚過我啦
仲想復合 仆街

等等 原來我睇錯 冇事

咁唔同啦 佢個case係條女讚佢好你係讚自己

我會好好記住 當我想搵佢
我會睇你呢個回覆

j得多眼濛呀你

哪有J

你食屎啦 本來我有正經野想問佢

捽得多囉咁

我唔係想俾負能量你
不過你地關係完全側重左係一邊
真係好難對等返

新手常犯錯誤

… 唔搞依啲

所以我決定同佢斷聯絡了
佢再搵返我先再算
依段時間真係想搞掂返自己先
都唔想再為別人而活

咁又睇ph

吊 背緊ph值

搵左D野睇 叫愛得太卑微

佢再搵返你你都唔心軟 先為之成功
最好屌到佢反皮 (口頭上）

你講得好中

真係
我都試過所以真係好難返轉頭
唔想將啲野講得好死不過真係唔太可能..

下話

係新年圖嚟㗎

其中一個大忌係唔好當人地係乜撚野男神女神
當你一開始咁諗個天平就已經唔再平衡
真係真係唔可以令自己太卑微

睇鈴鐺b講既野好過睇content farm

新年有薑餅人架咩 你咪玩阿叔喎

對唔住 我錯

我仲要係免費既
真係好卑微..

我比錢你嚟陪我玩

邊有人背野睇wiki

玩乜先

下次收返錢

心軟都唔會俾佢知
先會知佢到底係想點
當係俾個藉口自己試水溫
同時俾自己move on
已經開始討厭咁樣過生活嘅自己
作出改變好痛苦 但我都要嘗試
唔想再係度拖拖拉拉惡性循環

冇呃你

打麻雀..

識咁諗代表你開始醒

咩黎？d相幾靚

砌圖遊戲

咁扑嘢可以嗎

我緊係想真人你地應我 都話我少朋友

人類幾時會俾橙貓統治

可以

琴日中午去女友果邊同佢傾 佢都落黎同我講左好耐 最後都冇比機會我 心入面好難受 特別係最後佢都對我好關心 但係都唔接受 令到我覺得原來我已經失去左佢既愛好耐

做低左習總就到佢揸旗

又一隻虛偽到死

我唔知自己係咪醒啦
但因為飲好多身體差咗好多 淨係依樣已經夠傷害自己
醒唔醒都係要向前行 唔洗做咩

又一pair分手 開心

講笑 對唔住大佬 各位唔好打我

會顧自己已經係第一步

本身我都想講 驚俾人屌

你講我女友？

希望自己keep到落去
每晚上嚟叫下春
俾你哋屌醒下

唔係呀 講緊你ex

哇好串

係咪好型

學到嘢了

嚇走晒d人了

真 已經係ex 可能佢都比左太耐時間我改 唔再比第2次機會我 但係我去佢搵佢 佢果下既關心同最後既唔接受 聽到我講完我心底話 想同佢傾同佢之間既問題 諗住解決完 可以再嘗試 點知佢既決定話唔再改變 我聽到當下差d暈低 加上冇食飯同訓教早一晚 真係好大打擊

好衰 冇計啦 識氹人果兩個唔係到

我地兩個睇人分手最開心

女人通常講得散都係忍無可忍先講/帽
所以都冇咩可能挽留到 更加唔洗理佢果d令自己好過d既所謂關心

我又唔係開心嘅 之前都講過
人條命咁長 會遇到大把唔同嘅人
點解要為咗一啲人去放棄人生目標或傷害自己

我又唔係冇拍過拖
就係因為我拍過先更加唔明

做咩突然咁正經

我知呀 不過都明好多人踩左落去就當局者迷
始終投放過感情 投放得太多抽離唔返就出事

好多人都會係件事發生當下將佢無限放大
覺得人生以完
不過時間過左冷靜返就會明白
我唔敢講話係小事
不過前面條路都仲係好長

XD wtf 點搵到咖

我正經好似好奇怪

呢一年少咗約朋友出街，一嚟肺炎，一嚟佢哋都識咗新朋友，少咗約我，搞到我成日就留係屋企，眼見啲FD成日周圍約人去玩而我一係翻工一係就留係屋企我就好唔開心

點解你會知係舊 post 嘅 XD

差d煞唔切車

其實自己一個更開心

以圖搜尋

同埋認得你條頸鍊

mk搵囡既方法

你又搵新朋友囉

咁其實你會唔會主動去約人？

G chi

okay okay XD

你有結果未

眼利！！！ XD

可唔可以陪下我

我地係到

但係我都想有fd 約吓我出去近排成日係到諗，其實我個朋友圈子都幾細，同埋就算人哋嘅朋友唔多，佢哋都會時不時約出嚟，但係我最FD嗰個朋友因為識咗好多新朋友就少咗搵我，連message都覆得好慢...

今日有冇同男朋友倒數？

隔硬訓咗都紮醒
個心好痛
我唔知可以點

跟佢一齊識新朋友有無得諗

好辛苦

發生咩事？

可以 想幾耐都可以

睇醫生？

有呀，但係佢已經約咗佢啲新朋友，而我啲新朋友我都試過想約佢哋出嚟，但佢哋都係好驚肺炎個啲，所以都唔想出

講下咩事先

聖誕節發現男朋友一直有第個
仲係嗰日求埋婚

突然間好想食nandos

我連google meet都冇佢哋已經各有各玩lu

有 XD

即係你係第三者？

哇 好撚hurt呀屌
你地一齊咗幾耐？
大時大節佢陪到你過？

食！

..咁你地宜家點？
攤牌？

唔係呀嘛？？你地點識，一齊左幾耐

又係一啲見到就覺得痛既野

我嗰日先知原來我做咗人哋第三者成年

淨係約一個呢？唔驚肺炎啦掛

咁岩嘅 我都想食

香港邊有得食

咁一年嘅節日唔同你過你無懷疑？

咁你平時有咩做？都係成日留係屋企？

咁無lu~

應該都冇咩機會

一年三個月
可以話陪到
但一拍拖嗰陣已經話自己屋企管得嚴
要早返去
你問完我諗返，其實每次都有藉口或者借啲意嘈交唔搵我

點解嘅

前兩日仲好堅決架啵

嗰日我係衝咗出去同佢哋當面對質

你DHL俾我

係囉 你唔會覺得奇怪咖咩？
App識？

佢曾經兩次漏咗口風
我睇到合照
但佢話嗰個係朋友，exex，中學同學
叫我信佢

幾歲呀 男人老狗屋企好少嚴

其實我覺得我今年咁頹，好大程度都係因為肺炎嘅，有時班中同都會叫我哋去屋企玩，我係後尾因為肺炎太嚴重我先唔敢去姐，所以希望個仆街肺炎快啲完，大家都可以多啲約人出去玩！

你又食過？識野

佢哋大專識嘅，我又唔同校，都唔會有咩機會可以一齊玩到

唔係，同事
有次俾我發現咗合照
嘈到分手
但佢最後搵返我
佢話佢想借嗰個女人嚟同我分手
但根本唔係嗰回事

你知佢地邊到求婚？

二十幾
佢有證明過佢真係陪屋企人
至少我信咗

同一個人咁多身份你都唔懷疑？

諗下就覺得心寒
我真係唔知可以覺乜好

依到負面到唔啱我…

我問佢聖誕節會唔會約我
佢拖咗好耐都無約
然後話聖誕節要幫個fd求婚
平安夜嗰日rehearsal
我唔係住佢嗰頭
我聖誕節嗰日好不安先走咗出去搵佢
遊下遊下撞到

其實我啲新朋友都唔係好多個計埋我3個only，我係GP問咗兩次，佢哋都係借啲二推咗我，係咁話疲情好翻啲再出

我會跟friend 去佢d gatherings/ parties
就會識到人咖啦
我地都唔同background la

same

最後發現，嗰個拍咗十年，由中學開始

深夜係沉重d

見完合照你都仲信我都無辦法。。。

費時講錯嘢 走先

都唔係㗎，如果太多人約上屋企玩我真心驚，如果唔係肺炎，我今年一定唔會咁頹

佢呃咗我一年
做咗好多嘢去令我信任佢
但全部都係假

咁都撞到你都幾好彩
咁佢未婚妻係咪知道晒所有野

咪走啊你

我都未驚你驚乜

其實有啲中東 鋪頭都識整 peri peri chicken, try try

真心係
如果唔係果行咁岩走過去可能仲會俾人呃更耐

負負得正

係屋企附近撞到？
24 25 應該是但揀一日陪你啦

啲合照無親密動作
係佢攞獎嘅合照，佢話個女人一直都會去睇佢中同隊波打波
同一次一齊食飯佢影咗個女人嘅獨照
佢話想放低我，所以特登俾我睇
其實係架
佢唔特登俾我知
我根本唔會發現

我又唔會特登跟埋佢哋去嘅
不過今年我join咗啲活動，可以識到我朋友嘅朋友，我都幾開心

希望對方條女都無say yes

挽留

佢話其實個女人一早知
以為我哋斬咗纜
係得我一直傻下傻下，以為佢ex仲纏住佢

我好少負能量喎咁點算好…

挽留成功

我而家諗緊新一年可以點充實自己，希望自己唔好再留係屋企頹廢，可以有多啲野做吓

我問佢如果唔係俾我發現咗，佢諗住求完婚咁點
佢話求完之後一兩日會同我講分手
但佢到求婚嗰日都仲同我講緊好愛我

佢24係無見嗰個女人
但佢要rehearsal
搵咗一大堆人幫佢求婚

中東舖頭就好自然食kebab喇

呢排咁凍食特別正

已經求完，成功咗
就算我最後出嚟踢爆
個女人好冷靜
佢哋第二日已經和好返

呢果人真係好識得點樣呃人
知道點做會令你無咁懷疑
不過始終都係包唔火..

都真係幾撚賤

好靚仔？

其實佢講咩我都信，我好唔開心好不安
但我信佢
結果嗰晚見到佢哋一齊
我崩潰咗
我無諗過會係咁

佢覺得自己係
我都曾經覺得係
我估你哋覺得中上啦

真係最少你發現
我就唔信佢真係係會過一兩日同你講

我覺得如果唔穿

結左婚都會繼續食

我仲係好唔捨得佢
但成件事之後，佢無道歉
佢而家對住我，好似係我傷害咗佢咁

又係我

其實佢以前成日問我
如果佢結咗婚都仲唔捨得我
搵我嘅話，我會唔會仲肯同佢一齊

人渣

你唔問下佢？我點知

我呢一年俾佢洗腦洗到唔識分對錯
佢話係我問題，係我搞到件事咁
你哋可唔可以話我知
係咪真係我錯
係咪我唔應該踢爆佢
我係咪應該安守本分

叫下春先 唔敢問 都係順其自然

放下啦, 仲想俾個人渣擺你係第二到幾時?
你係咪永遠值第二?

懷疑係月經前失心瘋 ~ 我覺得我有時候要求太多啦
佢真係好包容我咖

訓啦 好嘛？

完全係佢錯 我係男人都咁講

個心就係好痛
我真係攞咗個心出嚟愛佢
佢俾咗好多希望同回憶我
但到頭來，全部都係假

下 咁都原諒囉
個女人真係西利

唔好不明不白俾人食左就得
唔敢認定關係唔慌認真得去邊

男人高手
想跟佢學師

對唔住囉

點解會有人負皮

佢講再多嘅野都係假
你係第一嘅話，被求婚果個就係你

一齊咗十年...
嗰日我踢爆佢，個女人啲反應冷靜到
佢話，不如俾時間佢諗清楚想揀邊個

我都係 想快D考牌成功
幾時先會成功呀木星

其實個個post都有

我唔係咁睇你地都係搵機會認真傾下啦

但佢身邊嘅人覺得係我錯
佢係受害者

真大師級

咁夜仲唔訓 負皮

一段關係要自己唔開心都仲要keep
點解要咁對自己
自己都不愛 怎麼相愛

中上男神d friend

對唔住但係仲味到07:00 唔瞓住

所以先話如果你唔發現男方都一定唔會講
宜家真係得你幫到你自己
我知道你一定分得清咩係岩咩係錯
不過你宜家好混亂俾佢影響得太深
一定 一定唔可以對佢心軟
因為痛既只會係你

佢實同人講到你主動勾引佢
送上門死纏爛打唔肯走 你信唔信？

我都幾sure 佢娶咗會再偷食
賭咩

佢話佢唔可以揀我
其實今年對佢，對佢哋嚟講都係好重要嘅一年
佢一早諗住會嗰幾日求婚
佢哋一早計劃咗今年求婚，下年結婚
就算我再好，再努力
我都唔會係被求婚嗰個
我一直以為最差都係一腳兩船
但原來我由頭到尾都係玩具

你想陪j絲倒數咪出聲囉

我本身唔夠7點都唔瞓架喎

賭jerjer

等時間沖淡啦
或者是但搵下個用嚟忘記上個

木星你果邊幾點

恭喜曬
你男定女 唔記得了

俾人當玩具，俾D憤怒斬左佢
新一年新開始啦，係痛架啦，放過佢、放過自己

-8

諗起Vincy - 四不像

嗯 咁我8點先瞓啦

我是絲

我真係好驚又唔敢問
瞓醒再算啦

唔好
屌我又話10點訓 我係垃圾

我諗都應該係
佢身邊好多人知佢一腳兩船
有啲仲要識我
都無人話俾我知，由得我死
你講得啱啊，佢真係會咁講
件事根本唔係咁
但我無辦法為自己解釋
全部人信曬佢
所以我好唔明，我係所有人眼中係第三者
但我由頭到尾都以為我係佢唯一

唔係話12點咩

我覺得就算係
個女人都唔會出聲由得佢玩

可唔可以頂多兩個鐘… 我想做第一個同你講新年快樂嘅人

十年so what
sunk cost is sunk
好過再浪費多幾十年
唔識止蝕就永遠唔會gain

有無正面番啲

我冇負面過你問下佢地

點解依家時下嘅男人拖完又唔表白

會好擔心被人呃

我都收兵ssssss

我好想放得低
但我每一晚都紮醒
好辛苦，仲要送上門俾佢侮辱
我唔敢面對現實
我呢一年捉實嗰個人，呢一年話無論點辛苦都會捉實我嘅人
俾咗個咁嘅結局我

我無份

點解呢啲人可以傷害人
然後若無其事咁生活

你都係-8?

未一齊都驚 咁點樣一齊呀

屌我已經係咁覆post 打字聲cover你把聲
你收線未呀屌你老母

串到

同我講？

對唔住 依加cut 唔好嬲我啦……

同木星講

唔緊要 呢度好多人信你

-5

Cut佢線啦

對唔住

冇 冇頸鍊睇

你唔驚啦 你fkboy黎

果邊點諗你阻止唔到
最少我地知件事係點
你都唔好放棄自己

失望

同你一樣巴打 反正都冇野可以輸 上唔上門比佢侮辱呢就兩睇 做就柒一時 唔做就會後悔 點都好 時間會令你放低 同你差唔多情況

咁要等到8點
加油!

Jupiter 就Jupiter 啦
J絲

congratulations!!!!!!!! 我都好開心！！！！

啊… 對唔住 真係唔知 唔好嬲我啦
送隻熊仔比你啦

多謝你哋
我已經唔知可以點面對
真係好辛苦

我就信

又轉左地方？

騎牛搵馬是常識吧 你專一唔等於人地都咁對你 點都好物以類聚 愈仆街嘅人愈多人愛

j唔識串

好搞笑

點解會咁問？你果時唔覺得奇怪咩（點解會結婚唔捨得你，點解唔係同你結，點解拍拍下拖會諗分手）？

下 你唔係巴打？

陪左你十幾年果隻？

😂😂😂

我只係仲未接受到
明明啱啱先同我講完愛我
仲有好多拍拖計劃未做嘅人
背後做咗咁多嘢傷害我
佢話過會求婚會結婚嗰個係我
我一夜之間
無咗我最愛嘅人，無咗一個我以為愛我嘅人
佢係我嘅支柱
我成個世界圍住佢轉
我唔知自己可以點
好痛

對唔住啊 果隻真係唔送得
佢對我嚟講好重要 買個隻新嘅比你啦

同埋你講都得

面對唔到可以逃避下先
係好難一時面對既 唔緊要

好呀 反正我都無

咁就差唔多

咁撚長鬼識串咩

但呢幾日時間過得好慢
好怕合埋眼，因為每日合埋眼再醒嗰下
又要再面對一次自己無咗佢
嗰晚嘅畫面我忘記唔到

你要改名做upiter

其實你都知答案啦
放下啦，一年啫，對方個女人成十幾年，你就多謝個天你無浪費到十年

咁個女人肯忍你又吹佢唔漲
都係個句 男人玩女人就OK 女人玩男人就盪婦
我要做男人呀

公平咩
其實我人生已經好挫敗
我將希望放曬係佢身上面
佢自己都知
但佢都仲選擇咁對我

呼吸困難 冇胃口 力不從心 係會咁架啦 係辛苦架啦 你愈係諗啲美好回憶就愈忘記唔到 諗下佢做過咩hurt你 個心會好過啲

唉屌 終於收線
浪費咗我precious 嘅45分鐘

恭喜

佢就係知先搵你
貪你容易控制俾佢食住
佢講乜你就信乜
佢叫你做乜你就做乜

原諒你啦

真是他媽的 搞到自己咁cheap為咩呢

佢咁自私既野就算俾條命佢都唔會緊張

有呀，其實果日（上完連登）我已經即刻同佢傾，佢都有道歉同會學習

其實佢真係一個唔錯嘅人，係有啲求其啫份人我再睇下啦，最多搵到個好啲嘅就分手囉 XD

靠自己啦ching 投資係自己身上係最安全同值得

叻

正呀 有仔仔主動拖手

最後果句

唔係 本身話10點

我本身以為講笑，或者係嗰啲咩萬一一齊唔到都放唔低我嘅意思
但佢試過五分鐘之內問完又問，我開始feel到佢認真

因為我哋背景問題，我都知自己無機會
但佢一早知我咩情況先同我一齊
點解最後變咗佢傷害我嘅理由

下

可以
你咁sweet嘅

我對貓無興趣

我已經努力分散自己注意力
但我控制唔到覺得好痛好難受
覺得佢無俾機會我去證明自己先係佢要嘅人

笑撚死

吓我講心裡話炸喎 咁都sweet..

今日都有個絲打咁同我講 佢又真係爭住做到第一個
係幾窩心既

我係小妹嚟

想*

我好蠢，但如果有得揀，我寧願繼續咩都唔知
真係好痛，嗰個畫面會一直係個腦度出現
我唔想面對啊.....
好辛苦

佢有咩條件咁好搞到你咁cheap介紹返

佢冇俾機會你證明
因為佢從來冇考慮過

係囉
究竟樓主係邊架

你可以繼續咩都唔知
將來要承受既痛就會比起宜家多好多

因為佢同我講，係我無好好珍惜佢，佢一直好努力去撐住
我開始懷疑自己
係咪真係我錯，所以佢先揀佢唔揀我

可能行船

美國
一直都係

oh gmt-5 明晒

咁開住個conversation leave it hanging 又有咩為

哦！！！斷正

如果佢話你錯就可以無視正常既常識既話我無野好講
係你宜家好痛
不過就只有你可以幫到自己
醒啦好無？

係唔係都好 我勸你唔好搞咁多野

佢俾左咩藥你食賣唔賣

係咪我講得唔清楚

扮下野都好 比下面

已經變左奴隸 救唔返

要同我講先

因為上面講緊英國時間係香港-8
之後get錯你講香港-5

佢可以唔揀我
但點解要將我唯一開心嘅嘢摧毀埋
佢有好多機會可以做好人
留返個美好回憶俾我
俾我自己幻想下開心下唔可以咩
點解一定要去到咁，要我咩都無曬
但佢哋就可以若無其事咁結婚生仔

我先

係其實巴
不過同mk濛一樣鍾意扮女人

木星喎

好啊

我心入面會同你講先

你新女?

係囉
聽落好奇怪

你都係人 其實真係唔洗咁卑微去乞佢令你開心

你既心情唔應該由佢控制 你要慢慢抽返自己出黎

啲人愈係仆街就愈令人著迷 我真係睇唔透

佢咁仆街你都咁樣
佢做好人你咪更加離唔開

我一直以為係講緊時區
係我錯

I see...
我都明，拍緊拖都唔會 expect 佢會 hurt 你所以唔會多疑

要開始學習 how to enjoy being with yourself, 咁就唔會拍拖果時變到好依賴對方

如果唔識愛自己點樣愛未來果個？

叫我頂多6個鐘有少少難喎冇飲酒可能得

食兩家茶禮

我一直以為係大家一齊付出緊努力緊
係我為佢傷心為佢喊嘅時候
原來佢陪緊其他人
佢去到最後，都無道歉
佢無肯定過我做嘅所有嘢

唔制呀 我好鍾意自己個名

gay

Frd來的 哪有女

訓醒講啦低b

Exactly

我都好難做喎師父

嗰陣sam跳樓單嘢，佢仲主動send俾我睇
話個女人臭雞
咁佢係咩

我一瞓就12個鐘喇

我提意用工作同興趣班麻醉自己，塞到個日程表勁滿

多謝

咁長點記呀

唔緊要我都唔識串

我可以有能力同一個人結婚又同你一齊
點解唔食埋你
你又易呃又易氹
偷食最佳人選喎
仲要到最後你都仲覺得自己錯
我放過你簡直係天打雷劈人神共憤
玩完我就開始我既新生活啦
你? Who cares?
自己搞掂啦

仲要真心
冧死了

我今晚自己過啦

屌你個死MK

真。MK

係囉 我都想G

當頭棒喝

我都明白佢忍左好耐 所以都希望佢之後幸福 只係自己放唔低 話哂6年都黎緊本身

佢上一次分手，我都係求咗佢好耐
最後自己fade out
我讀咗好多online course
我好努力去重新企返起身
就係我仲爭扎緊嘅時候
佢又返番嚟，佢話佢都係唔捨得
嗰陣一齊半年我已經痛苦過一次
而家佢仲要再俾多九個月回憶我
等我再痛啲，再辛苦啲

我應該起左身既

好唔想面對
但我知你講嘅係事實....

OMG binc
連登無愛了
應該我太攰唔記得自己寫咗D咩

又唔係同佢好熟

普通朋友都mk 痴線

躝啦

唔係條件，係當初一齊發生嘅事
佢將所有嘢包裝到係一個好淒美嘅愛情故事
佢要我知我同佢行唔到最後
但佢因為愛我所以好努力
佢用咗一年時間洗我腦
我信曬，佢控制住我

嬲咗

人地當你condom 你當人princedom

拎得起放得低

六年真係唔簡單 有冇plan緊結婚？

半年前已經好痛
而家一百倍

垃圾
放棄啦
唔想再喊再痛

或者你原本真係想十點瞓
仲有一個鐘

直接d都要講 佢唔捨得你個閪咋

唔係因有呢個朋友所以mk
係你本身就mk

又扮
你個死fuck girl

巴打真係唔好咁痴線啦 個世界好大架 斷舍離啦

男人不壞女人不愛
利申 fuck boy

大家都係貪少少心，貪少少溫暖，，，
唔緊要，你未完咖個故事，快啲報興趣班去旅行做啲 guilty pleasure 野 boost 下 dopamine!! 做運動都好！！

兩個高生又開始世界大戰扮哂野

介紹返

.. 唔好嬲啦 我心身都會同你講先

兩個gay佬 互相吹奏

網絡欺凌

咁都叫fuck girl我好專一架..

你想用謊言掩蓋真相？

果d fuck boy 亂咁襯對yeezy

你就gay佬

就係因為我以前呢件事正常人都會覺得佢錯，佢會咩都無曬
但最後發現，啲人係心痛佢
可惜咗佢哋十年感情出現我呢個人，唔夠完美
所有知情嘅人唔鬧佢唔怪佢
仲要呵返佢
我開始唔明，錯嗰個係咪我
佢成日都將啲事顛倒
我好想件事大家可以評下理

真 仆街磁石唔係冇原因

and her attention ~

呢個好

絲打d英文好好

即係咩意思？搞啲咩？

諗起黑警果張poster

你又知佢啲 friend 點睇？

樓主ho ball

要評啲咩？
我地講乜其實無用
上面一堆人話你無錯想你行岀去
如果講完有用我打返幾百字俾你都得
問題你真係要聽得入耳
因為講到底你唔夠愛自己

我有努力，但我仲係好痛
我想訓到覺，我想食到嘢

請停止欺凌行為

我都想要D咁蠢嘅女

我就係咁岩好諗起

明明已經評完
亦都講咗錯嘅唔係你
肯醒未

係 我本身真係想10點訓

見你沉晒船啦老友 單野close file啦 再諗落去只係消磨自己意志

屌... 我真係小妹

我只係唔想人生再多啲要憎恨，無辦法放開嘅畫面
我已經好多唔開心嘅事
我知我係自己呃自己
但我只係想有樣嘢可以俾我幻想下
有個回憶係值得我開心
而唔係所有嘢都推緊我去死

咩係princedom

大大力喊出來，叫出來，幾日之後就要收捨好心情若無其事啦，你大個女啦

火炭 麗琪

依個時候要支持下巴打 比返啲自信佢

橫掂都係 等多陣啦

係 物以類聚囉

就係因為冇太實際既plan所以我都知自己衰 因為同佢18歲一齊 佢先24 成日覺得唔急 係我唔夠著緊 所以真心希望佢過得更好 短時間內我都會等佢 因為我用左佢最青春既幾年

你嘅社交圈子係咪好細？成個世界得佢？

我唔想再有希望
嗰陣佢俾咗希望我，所以我先會咁痛
我好難先爬得返起身
佢都知
我今次真係無辦法
我唔想再有希望

大家都知唔係你錯 知你有努力

不過真係要時間架 你付出左一年感情
自然要返一段時間去放低佢
唔係你錯 係必經之路
你要喺呢段時間學識點樣重視你自己

喂 尊重返先

會唔會係 我要做 model 套野 果啲 gag

princejoyce就知

呀～～～～～～

一齊八年 分手了

所以都更加唔明
平時見到咁多post咁多人偷食
係咪已經變咗理所當然

我地就係domdomdomdom domdom

好肚餓 但我已經食咗好多嘢

死羆警?

感情嘅野係順其自然好啲，伴侶唔應該係個寄托 or 希望
你不如試下開始搵過個人生目標？長遠啲嘅，人只有自己可以寄托，唔好靠其他人

識玩一定係偷食

__ ～__ __ _____ __ __ __ __～

希望係唔會熄滅
呢樣係推動人類進步既一個大動力
宜家對你黎講你係好痛好難受
成件事會佔據哂你成個腦
不過你其實都知道
遲早你都係會行返岀黎
你更加要知道
我地呢到陌生人雖然唔識你
不過每個人都會支持你
未必代表到啲咩
不過想你明白你無做錯
當你有一日終於企返起身
人性會令你追逐希望
而希望會令你繼續行落去

女人呀
唔好成日FF你係the one 會令一個fuck boy/ 浪子回頭啦
you are just nobody~
你唔係真係咁特別囉好無~

擔心你會俾人打

好撚癲 呢代人d愛情觀

哈~又_ __ _ _ _ _ ~

domdomdom

點解有個熊字

佢話過只愛我一個

佢借d意話你

唉 屌完都係唔撚醒
搞唔掂

我諗係呢樣多啲....
佢講過嘅嘢令我覺得自己嘅出現自己嘅存在好值得
但而家我唔識分真假
我已經唔知佢有咩係講真
可能全部都係假

一pair

邊有咁易呀 你第一次失戀都係咁上下架啦

太多幻想都唔係好事
開心唔一定要靠人
自己都可以製造回憶
睇你自己願唔願意換個角度睇

mk ho ball

好攰 打錯

食蛋糕倒數？

入左邪教咁

55

人地洗左成年腦 一晚又點會搞得掂呢

呢句話竟然出係MK濛口中

接受唔到

下 我理智開
唔了解愛情就咪撚拍
At least 我係咁諗

係你自己predict 同ff太多 醒下啦老友

我搵唔到一個理由去愛自己

好惡...

想做淫邪科主

踏入2021
Mk都有所變化

花言巧語好易講咖咋
你當學下野囉，你可以同下一個拍拖果時用番哩啲說話。。。

要迫自己正面呀，負面都要催眠到自己正面，如果唔係你會好辛苦，你害到嘅只係你自己同關心你嘅人

真係鍾意一個人 點會諗偷食架

今日無蛋糕

係，我搵唔到人陪搵唔到人傾計
佢係我全部

要性交轉運先搞得掂

係呀

果然係fkboy 玩弄愛情於股掌之中

sor...

你準備收律師信啦

下...
唔好咁啦
佢越要你傷心你就越要活得好俾佢睇呀

我可以幫手

唔係琴日買定咗咩
可能記錯

我地係到
別怕

你唔係買定咩..

其實係我被愛情玩弄

你唔需要搵一個理由去呼吸
你唔需要搵一個理由去食野
你唔需要搵一個理由去廁所
咁點解需要搵一個理由去愛自己

支持你cap圖bin佢c

隨時佢擺左喺雪櫃之後冇左件事

我都得

尋日食埋啦

我拍片ok?

佢身邊嘅人，識佢又識我嘅人
我無機會解釋，人哋會一直覺得我做人第三者破壞人哋感情
唔明點解所有箭都係指向我
我唔想孭住呢個指控同罪名做人

而家先扮無辜太遲啦

惡到

你係upiter幫唔到

拍片會無效

你父母同埋愛過同關心過你嘅人
不如你試下做個對地球有貢獻嘅人（以此為目標）去沙灘，山，執下垃圾，做下義工， instead of 嘥時間諗點解無人愛你

惡到...

pmed

咪撚玩人啦

又幾好笑

係 我報緊仇

擺埋一齊我又唔識串唔知點解

我瞓啦，大家加油

唔倒數埋先？

Good night

因為我搵到好多理由去討厭自己

頂唔順食咗cereals

香港果邊倒左一次啦
I need my beauty sleep XD

點解冇左你

唔信你嘅 點解釋都冇用
佢地對你已經有perception 解釋都係多餘

落樓整個kebab啦

因為佢一早做晒舖排 令人覺得佢係好人

點解可以咁唔公平....
所有嘢都係....

其實我真係好易呃
最差係
我甘心俾佢呃

冇所謂架 你而家學識就可以

嗯 宜家知都未遲嘅
所以對自己好啲啦 因為除咗你 冇人有義務一定要對你好

仲有14分鐘

靜晒

我仲有5個幾鐘

無性趣對kebab

10 mins

9分鐘

5

圖呢

2

嚟了

熟客濛

準備了

木星 祝你新年快樂 依一年都要繼續陪我傾計啊

J唔識串 happy new year

新年快樂！

happy new year

好 我可以瞓了

仆街慢左兩秒

浸到變左咸濕仔

你真係搭正0秒 勁到

me2

大家晚安
定早晨

多謝你呀 bear bear

Happy new year ah mong mong

Happy new year ah 樓主

Happy new year <3

嗌我做樓主好唔親切

其實... 新一年啫
有無咁興奮呀
出面放煙花同埋D人叫到我以為世界末日

同感

我啱啱只可以through window reflection 望到
sad

哇 好耐冇見過煙花

Happy new year ah ding dong

我好想po exactly 嘅文字上IG 會唔會俾人屌

鈴喎

頂... 我唔識字

Hi 扮瞓

Happy New Year ah Ling dong

支持你試下 聽晚report

四方八面爆緊 好嘈

you too

係 真係有咁興奮咩...

刷緊牙

有你ig洗鬼叫你report咩

仲要唔要？

而家訓 認真

要

好 Good Night

今年bonfire featival有冇活動

好彩冇人嗌 得煙花聲
不過都已經放咗12分鐘

以為你話report 我ig story

冇啦 都係瘋狂係住宅區自己放煙花

緊係無
I miss bonefire night

嗌得ding我呢邊+fireworks 又noisy
我好驚

係呀 report你屈我mk

我已經攰到唔攰了

.....

多謝你

都話過咗眼瞓時間好難瞓

唔驚

好啦 我都真係訓 我盡量返嚟同樓主倒數

goodnight

唔訓了
要做強者

係呀屌
但我就快要開工啦
It's time to tune back my biological clock

唔訓點做強者

好驚呀
嚇死小妹啦

乖

咁我寧願你訓
咪扮啊

Sleep is for the weak

番工都係一兩點先瞓

我想12點訓

啱啱靜咗兩分鐘 突然好大聲爆 我都嚇一嚇

一係聽日早啲起身 跟住早啲瞓

新年快樂

鈴鐺b happy new year
希望你日日開開心心

因為我之前試過一次錫左拖左都可以話唔係一齊左所以好驚

Happy new year
竟然起左身

我覺得都係有必要去確認
唔可以默認就當係

專登為左你起身 陣間食完野恰多陣

又一個俾人抽水

我都覺得係
但係點樣問會好啲

Sorry 鈴鐺B 我依加先醒 新年快樂

weak

我覺得自己係0

頂琴晚訓教又夢到佢
想忘記佢都唔得
樓主

100%失敗

但唔試又唔甘心

咁你去啦 等佢頂唔順block晒你你就識醒

去啦 快d去

行唔到既原因係咩

愁愁地見到呢個Post, 做開CD-Rom都REG返個AC.
做左幾年野返左去讀ASSO, 呢排開始搵學校升Degree
開始有種無力感,覺得遙不可及,無咩機會入到正式大學學位咁.
就算成績係Honor List,玩緊Mutiple School Team都好
都有一種爬唔上去既感覺. 好抑鬱
身邊想搵朋友傾下,又發覺自己冇咩朋友
又或者忙緊工作...自己家庭咁. 都唔好意思向朋友放負
鬱住鬱住,感覺唔好受

打左一輪先發覺原來係感情台POST...
使但啦,Sorry,多謝睇過既朋友們

依個台咩都講得

00:00 Hi 各位

準時報到

食緊野

繼續叫春
係女仔角度點先會接受返前男友
係咪冇可能

Hello 樓主

食緊咩

習慣

好多人都有呢種感覺
覺得寂寞 覺得無人支持同理解
想去努力 不過覺得好難爬上去
開始會質疑自己 唔知係咪應該繼續

我覺得 由0產生1 一定會比起由1進步到2難
只要你願意去行岀第一步而且去實行你既計劃
你就已經進步左
既然未來你唔知係點 咁不如把握好現在努力衝上去先
結果係點無人知 不過最少你唔會後悔

朋友我覺得唔需要太理佢既狀態
我意思係如果你同佢熟你自然就會知應唔應該同呢個人講
會對朋友唔好意思除左可能你真係擔心煩到人
其實有可能你地根本唔熟
有需要就要傾 朋友係要拎黎用

好多字

食住方包打

吓 淨食方包??

鈴鐺b心靈雞湯

新年食好啲啦

食飽就算啦
呢排好攰盡量hea

收錢ok?

扑埋ok?

都話除夕新年特別多感動問題

不過我呢邊派左錢的確可以買下外賣

戒緊煙全日一支都冇食
啱啱忍唔住食咗支

香港人行山呢個風氣究竟幾時開始

me柏拉圖式愛情

一直都有既
不過唔明點解個疫情爆左之後多左好多

知好難忍
逐啲黎

咁姐係失敗

到到都封
咪焗住上山

吸收新鮮空氣?
人多都唔會新鮮啦

露營都係 冇啦啦好多人露營…

好想露營

好想改返我自己

改返好我自己

啲人上山除罩

太凍我都唔去

平時一日可以10支

當初點解食

好大壓力 趕大學project同時又返工賺錢
照顧埋ex 不過散咗了

同埋覺得食嘅時候好放鬆好似終於可以抖啖氣咁

真
搞乜鬼

多謝你既回覆，剛剛我放負後都有報多間學校
除此之外我亦有試下創業、係運動方面博下、追下夢咁
正如你講 把握現在嘛 博盡無悔 咁樣
只係有時真係會有質疑自己既感覺，咁唯有呻下
真係真係好多謝你既回覆，亦多謝你無條件聆聽以及開解陌生人既行為

唔係唔鐘意大家一齊露營

G chi戒煙
利申 無食了 連shisha都唔撚食了

名都唔遮咁惡
但我IG都見到有friend 咁做

想問你哋用緊咩口罩

怕痛

即棄式口罩 level3

點解要遮 破壞環境死仆街

好啦 咁唔扑啦

好難戒斷
已經由食8減到食5

咁又唔好 我可以忍

但覺得韓式鴨嘴口罩影相最靚

mk到癲

吓但係整痛你好似唔係幾好..

咩牌子

懷疑呢個group 個個都係MK
除咗我同樓主

真 D錢買其他嘢好過

我都唔mk..

唔知呀
係log on 買

係咪新年第一個大話?

吓 我都唔講大話嘅

我睇緊oxyair 有冇用過

誰沒mk過

咁乾會唔會山火架

得我同樓主

先唔講山火啦 佢咁樣會燒爛塊地

笑左 咩料

會質疑自己 再去搵岀原因 再嘗試努力
加油
只要個post仲係到你隨時都可以黎放低你想講既野

計返60蚊包都用好多錢

你就算啦

細個幫老豆買煙，個陣廿幾蚊

收左幾錢

人地咁誠心回答

我既意思係
在座嘅各位 都係mk

ok 你贏

我係呢到唯一既清泉
唯一既毒

.. 我先叫毒

唔洗爭
大家都毒

Ok你贏

就快又一個post

應該可以頂多陣

又凍咗

我今日有野做會覆慢啲
靠你啦

不了 走先

成日俾女仔誤會我想溝佢點算

吊 你好撚樣衰啊 想我溝你 收皮啦

咁我又講唔出口
但啲女知道我唔係想溝佢之後就會開始疏遠 咁就冇咗幾個frd

Agger 要食嘢令自己暖

食你得唔得

你直接話你係gay啦

食飽匿埋喺個被竇都凍到打冷震

你做啲咩行為令人誤會

食人犯法咖

唔想講大話

我兩個鐘先食咗好多嘢
依家又凍又餓

我都唔知我覺得相處得好正常

本身有張暖墊 但好黑仔專揀天氣最凍嗰幾日先嚟壞

樓主忙咩呀

你覺得正常人地唔覺呀嘛

對住父母咪抑鬱
利申 我係

再食

其實有暖爐不過覺得開咗同無開無咩分別

賢妻良母
樓主我要了

會肥

可唔可以嫁比我

所以我都唔知點算好

之後再減

中央暖爐

點解又係星座學 估唔估到我咩星座架

暖爐啲位置太反智

係呀屌

好難估，有冇貼士

做鐘點可以考慮

你問我啲問題 我答你

俾得起錢就得

做咩要對人咁好

同人玩定獨處

我覺得對朋友好係好正常
屌係咪唔應該咁做